已經覺得甚麼都沒意義了

同女友鬧交，就分手咁制
呢排做咩都唔如意
明明係我自己錯，但我照佢嘈
我仲成日俾藉口自己
希望各可以屌醒我
如果真係要分，我希望佢幸福

仲愛的話，就去追返對方
依家你會好灰，好似返唔到轉頭
但其實你一日仲愛，就乜都有得解決啊

我同佢嘈完，我仲走咗去
逃避問題
搞到好似當佢玩具
話嚟就嚟，話走就走

因為平時返工返學已經夠忙
自己仲要走咗去打波
搞到成日都冇好好咁陪過佢

Agger